請問知唔知大埔D單車舖仲有冇開

請問知唔知大埔D單車舖仲有冇開
想租單車踏THX